天氣涼了

記得著多件衫呀

跟住個鼻又黎料

爽yy

So warm

依家又再涼啲喇

呀，係呀

要著外套呀